會計撚

無degree做會計係咪死路一條

做一世clerk囉, 無話做唔到會計既

Top up degree 應該得呱

佢話無degree喎bro

無牌已經死, 仲要無degree

我都讀緊個top up既 但係成街都正式degree holder出身 我呢個top up仔其實有無價值